(I/A) Eve Echoes (2) 最正星系大戰MMO,非P2W,海戰/造艦/工業/挖礦/同巴打一齊稱霸銀河

Eve is all about not flying what you can't afford to lose.

我地公會係LIBERTY, LBTY , DISCORD: ,專聯合鬼佬打大陸仔,等佢地爆船喊爆棄GAME

相信EVE Online 好多人都聽過, EVE ONLINE 係星戰MMO 既始祖,開SER 十幾年都仲有極大批玩家ACTIVE 同SUBSCRIBE .

但EVE ONLINE 最出名既係打一場大戰分分鐘係講緊過十萬/百萬美元,因為入面要做戰艦/太空船係需要花費大量時間同心血去打造,每隻都有價有市可兌換返做美元估值,而且絕大部份爆左就爆左,無得復活既,所以打一場大戰爆既船加埋係好貴

而家EVE ECHOES (手機版) 已經出左大約一星期, 鬼佬玩過全部大讚EE係MOBILE GAME 既典範, 好完美咁將EVE ONLINE 簡化左部份操作,但保留大部份概念同玩法,而且絕對唔係現今手遊既PAY TO WIN 惡劣手法,每人都只可以出一隻船,花錢最多都係比你早少少拎到個隻船同配件,你人多兩隻打佢一隻佢好有可能都係要著草!

EVE ECHOES 唔係PAY TO WIN
EVE ECHOES 唔係PAY TO WIN
EVE ECHOES 唔係PAY TO WIN
好重要講三次

隻驚可以直接用in game錢買月費，係比較特別既
最緊要係好容易,四五粒鐘就攪掂一個月既月費
其實所謂課金幣PLEX, 除左換月費卡同最初三張加快少少SP 既卡外,係完全無用
所以唔會點升都有個譜,唔會課十個課長出黎強化就用左幾十萬PLEX咁,課長比隻GAME都係得500PLEX 一個月,所以話唔會PAY TO WIN

鬼佬COMMENT:

COMMENT 1: I hate mobile games. Data phishing. Commercials. It's not even worth it in most cases.BUT! Eve Echoes?! Holy crap! It's a pc mmo in your hand. I agree with you. I can't rave more about this game. It has changed the way I see gaming and what is possible

Comment 2: I loved my mobile games, still do, but now they were just filling space in my phone...bye bye pes2020 had a lot of fun, bye bye pubg made some good friends some whom i recruited to eve and wont come back, bye bye the elder scrolls legends you were the last that i found and really fun...but sorry...delete as well...once you go eve there is no turning back

好啦講左咁耐,講下隻GAME玩咩先,入面你可以扮演
1)戰船做賞金獵人,打海盜/種族賺賞金
2)可以做礦工挖稀有材料變賣發財
3)可以收購材料,藍圖造戰艦/工業艦變賣發財
4) 可以建設公會,自己會既領地設施
5) 可以做海盜,玩PVP 打人地既戰船/工業艦搶配件同 倉入面既野
6) 可以做交易市場既大炒家,低買高賣賺錢

1)首先當然係砌船啦,每隻船(除左新手送個三幾隻)就算你係買既,都係其他玩家有血有肉咁砌出黎,所以大家都好有感情,爆左會好想喊(隨住遊戲越後期,D船兌美元就越貴,因為可能要花真實時間好多日/月先夠錢/料造出黎)
砌完仲要FIT 配件, 有主武器,副武器,盾/防具配件,動力/隠形等等 各主武器同各艦各自相克,好多野研究同玩,同樣,配件爆左就收皮

2)打交: 基本上係指揮式玩法,唔係動作遊戲玩法,你LOCK 好目標,揀好作戰距離,決定好點用盾/

可以組隊打,又可以SOLO
PVE (ENCOUNTER/ ABNORMALIES) , 刷賞金/打配件/打材料等等
PVP : 搶錢/搶真實玩家既配件/材料, 你諗下你打爆大6仔D 辛辛苦苦造出黎既船幾爽

3) 挖礦: 每隻船(除左D TRAINER) 都係玩家心血造出黎,造船要好多種料,其中一種就要掘礦,隻GAME有專用挖礦船,唔鐘意打交既玩家就可以FOCUS 挖礦同造船做生意

4) 交易:
i)打到咩,生產左咩都可以拎出黎賣,你還可以做FOODPANDA咁送外賣,因為有D玩家唔想JUMP幾十個星系去拎交易所得既野,所以外賣仔可以做運送賺錢
ii) 你還可以用GAME 錢換課金幣(PLEX) 黎交月費,完全唔使比錢玩都得, 目前大約一日就可以賺到一個月既月費

5)SKILL: 每個人所得既SKILL POINT 係同玩既時間成正比,唔會快唔會慢左 (有少量課金OPTION 可以令你拎SP 快少少,但都只係15-20% 左右,唔爭太遠)

ECHOES 版升SKILLS 係估定速度

咩都無 = 30
買小月卡=35
雙月卡=60
然後有三張晶片: 每張額外多5, 但一張比一張貴

不過識賺ISK 既巴打呢D全部加埋應該都係兩三四日內一定攪掂

呢隻可以完全唔比錢玩,你只要用GAME 入面既錢換月卡,就可以一蚊都唔花就得到同課金玩家一樣既待遇,你只要每日玩多佢半個鐘,你地就無差距

6) 公會(CORP): 可以一砌起太空站,霸地頭,分享物資,組隊打任,問問題等等, 我地既公會叫LIBERTY, 係一半香港人一半鬼佬組成既,目前歡迎大家加入,一齊星戰

隻GAME暫時IOS 要轉區去美服先DOWNLOAD 到, ANDROID 就要APK/TAPTAP DOWNLOAD,有興趣再入DISCOR教大家點裝GAME
(遲下香港即使DL到,都可能跟返而家呢個SER/大陸SER,所以唔好等啦,立即加入啦)

iOS:
an:

iOS要轉US/UK app store 先down到, Android down唔到可以試下
taptap/apkpure:

想加入試下呢隻個個鬼佬都讚既GAME 就快D加入試下啦
呢隻GAME出晒名係唔會不停開新SER, 而家ACC 已經超過一百萬都完全唔疾
唔使諗住等新SER,唔會等到,除非你遲下玩支那服啦,而加就加入
仲有,隻GAME既PC版RUN左十六七年,到今日仲係咁多人玩,一定係長命野黎

利申: 隻GAME 係冰島EVE ONLINE DEVELOPER CCP 同網易合作寫既,但真係造得好鬼正,所以都想推薦比大家

TECH LV
隻GAME 主要係分TECH LEVEL, 你既SKILL POINT 到左一定數量就升TECH LV, 每升一級可以UNLOCK 新既艦隻

而家最快既玩家T6 , 唔課金但第一日就開始玩既都已經到T6
T6 解到CRUSIER (巡洋艦), 一隻大約造價5000萬ISK(GAME錢)

T1,2解鎖: FRIGATE (護衛艦)
T3,4解鎖: DESTROYER 驅逐艦
T5,6解鎖:CRUSIER 巡洋艦

當然你鐘意機動型遠距打法,T6都可以繼續用T6既護衛艦

講下武器系統
主要武器:
LASER(鐳射),RAILGUN(磁能炮),MISSILE(導彈),CANNON(大炮), DRONE(無人機)

主要防衛系統:
SHIELD: 最外層,怕鐳射,剋CANNON
ARMOR: 中層,爆左SHIELD後到ARMOR, 割雷射,怕CANNON
STRUCTURE: 最內層, 爆完ARMOR 就到STRUCTURE, 去到到好走啦,否則爆左唔好喊....

每隻船都有善長同唔善長既防衛系統,亦可以裝配件去強化弱點/強項,睇下你想打咩對手而決定裝咩配件

暫時最貴既係無人機,第二係導彈,其他都係公廁平好多

其實laser 同railgun有乜分別
其實都係睇1)傷害屬性,同埋2)射程+失效距離, 3) DPS

LASER傷害屬性: 84%EM 傷 51%THERMAL
RAILGUN傷害屬性: 43% THERMAL, 71%KINETIC

呢D又分別睇返你要打既怪/人 弱點係咁
如果驚KINETIC, 就RAILGUN 高效
如果驚EM,就LASER 高效
2)同3) 睇下佢DESCRIPTION 應該明

無人機
無人機好處係方便換傷害(屬性),你只要成批無人機換左佢,就可以輸出完全唔同既傷害,唔使升過晒D SKILL去配合,可謂完美既彈性,而且無人機出擊唔會用到你架船本身既電,你可以將所有電集中係自己存活,走位,防守等等,非常好用
但唔好處就係無人機貴到PK, 目前一部巡洋艦既中型機都講緊4,5 M, 差不多一架驅逐艦既價,如果你要載滿四架..
另一唔好處係無人機可以被擊落(不過PVE好似唔會,唔太肯定遲D會唔會),雖然你可以放後備,但而家一架咁貴你打勝都心痛

(自選既送既巡洋,配導彈)
導彈
之後係導彈,導彈既好處係射程最遠,可以保持住無痛距離遊擊,由於唔使坦可以打比自己高幾級既怪,呢D都係其他武器做唔到既
而且導彈係對任何屬防都同一樣輸出,又係換SKILL,或者換裝,因為點換都係一樣
但唔好處同樣係佢任何屬防都同一樣輸出,你想專注打某種怪,想用克屬既裝黎打都唔得,因為佢就係對任何種族都一樣
而且佢傷害有遲緩,假設你射支導彈既時候,到支導彈到要幾秒,有可能隻怪呢個時候已經死左,咁個幾支彈就晒左

公廁
LASER,RAILGUN,CANON 都好鬼平,好處就係爆左都唔心痛(除左支武器仲有種叫RIG既插件,導彈既貴到PK,而其他都只係1/4,1/5價錢)
而且可以選你最善長對付既怪黎打,咁效率一定高過導彈囉,但就真係專D,唔係凡用

railgun大眾d
電 熱 衝 爆
越左就打盾,越右就打甲

railgun 中間
但大眾化 = 垃圾
你又唔會每種怪打一隻
然後就係打乜都打得慢過人
結果係窮

所以基本上冇乜選擇
我地果區D 怪射激光
註定我地要開甲抗艦
即A同G

最好打爆炸傷害,但呢兩國都冇,只有無人機
無人機艦得2款你選
個炮台都唔係主要傷害來源
你分分鐘拉距離拉到都開唔到炮
所以睇樣都ok

比人打果陣有條光線捉住我走唔到，點搞？ 眼白白比人打爆
被人用warp disturb?
呢個情況要自己用防反warp,但如果對方有幾部一齊反你warp,你都係未必走到,但最少1對1可以走到

有三個方法可以對抗反warp:

1) 隻船本身有反WARP
2) 係LOW SLOT 到裝個叫 warp core stabilizer 既野
3) 係rig個到裝個warp stabilizer rig (最貴)

今次黎講下點樣揀船同點睇呢個介面(我都攪左一輪先明,所以同大家分享下)
所有船都可以係MENU>SHIP TREE 到睇到

首先呢頁代表隻船每個位(slot)可以裝幾多件配件
以呢隻最多人用既t5 crusier, caracal 為例:

由左到右,1,4,2,4,2,2 係指:
無人機(drone) = 1
主炮位 (TOP SLOT)=4
助理炮位(MEDIUM SLOT) = 2 (呢個位係裝BUFF 同DEBUFF, 可以減人速,吸人電,防止人WARP 走)等等
配件(LOW SLOT) = 4 (呢個位係裝護盾回復,裝甲維修,加速噴咀,反防WARP, 護盾加強,裝甲加強等等) [影響你生存能力]
左插座=2 (ENGIN RIG, 即係加成,可以插落隻船到令佢DPS +成,攻速+成,盾+成,等等)
右插座=2 (MECHAN RIG, 即係加成,可以加推進器,雷磁,防反WARP 等加成)

另外佢都講明呢隻船對咩SKILL 有加成,以呢隻為例,你只要升左MEDIUM MISSILES SKILL, 就會每級享受+5% MISSILE VELOCITY 等等

而呢度係睇隻船既護盾同裝甲係防咩武器傷害,同三項HP各有幾厚血)

有下圖CAPACITOR 係電量,三個SLOT 既配件都要用電量黎ACTIVATE
另外仲有POWER GRID, 每件插落去既配件都要用POWER, 加埋晒唔可以高過呢個船既 POWER GRID要求

戰鬥操作
首先要去設定到SET AUTO-ORBIT TARGET 做OFF (或者ON等DEFAULT ORBIT RANGE)

然後睇下自己主武既OPTIMAL RANGE係咩

LOCK機後,去右上按目標,長按ORBIT, SET 做個個OPTIMAL RANGE

又或者你禁自己部機,長按ORBIT,一樣既方法SET 做個個OPTIMAL RANGE
咁你以後就唔使逐格逐格SET RANGE, 只係禁ORBIT就得

紅箭咀係防護系統HP BAR
最外SHIELD, 中間ARMOR, 最內STRUCTURE

藍咀係指住BATTERY CAP, 睇下你架船仲有幾多電,可唔可以ACTIVATE 護盾REGEN/ 加速推動器,武器強化配件等等

紅咀係 LOW SLOT(配件),可以推動SHIELD 既REGEN,加速拉開/拉近戰鬥距離,短時間內加攻/補電等等,發動要用BATTERY CAP

藍色係主武器,圖為導彈, 每件武器都有唔同屬性傷害/射程/射擊時距等等
你係勁既遠距快速艦,就算對手大課長渣住架大牛龜戰巡/戰艦,都耐你唔可只有被你風箏拉打既份
上面係目標,可以係敵人係盟友,敵人就可以打爆佢/DEBUFF佢
自己友就可以幫佢補血/加電等等

隻game好多eo既人玩過都大讚
最佳移殖 原汁原味

鐘意eo既人敢講一定鐘意
巴打再考慮下

試下先囉 你唔鐘意網易 入去唔課金 佢又無廣告 佢一蚊都賺唔到你
仲可以一齊打大6仔

可以入我地會Liberty 可能唯一主要成員係香港人既公會

巴打你先決定自己玩戰鬥先定生產/礦工先
其實唔性煩可以開兩個ac
一個主戰 一個挖礦/ 生產
千祈唔好個角色又點打交又點生產咁

但Planetary production 可以點到4
呢個係掛機既金錢來源 好易拎

暫時可以先刷下怪 做d advances tutorial先
到過幾日拎左送個架巡洋艦就可以打到中位任務
打任務錢快過新生期好多
初期頭兩日都幾建議做晒佢d advances tutorial先
一來拎奬賞 二來摸下各種機制
三來到第六日又有巡洋送

AC你可以諗下玩一個先 唔夠肝再開多個
經營賺錢可以主力挖礦同造船 初期可能點挖礦skill先 過兩星期先到t5/6開始造船
我記得唔使好耐有送隻venture 2 trainer（工業船），再配礦工頭就可以挖礦

跟住再講下ENCOUNTER(任務)

任務分成三種(我自己分既)
第一種係非種族任 (即係接任時無種族ICON 係隔離)
呢種係方便打下錢咁,打完都無乜其他野

第二種係種族任,呢D解完會有個TICK 係種族ICON隔離,而且打晒指定幾個後就會出STORY任打精英怪

第三種係STORY任,解鎖STORY任後就可以開,好高ISK奬勵,郁D都幾百萬,而且打怪有機會出種族裝(你當稀有裝,其他GAME既綠藍裝咁) , 但最好搵多幾個盟友一齊打,當副本咁,否則好易死,得不償失

暫時個循環大約係咁：
1. 礦工挖礦挖行星資源
2. 海軍打錢打module打data core打wrecks
3. 公司收tax，收集礦工礦料，出糧俾礦工令佢地有isk買技成長
4. 公司收集海軍既data core + wrecks 出藍圖，用礦料 + tax整船 (另外都應該收集各種modules)
5. 公司有一系列既船同module做配給，俾新人 + 支援因為corp事件而爆船既海軍
成熟之後應該會做到礦工唔駛煩要賺isk 海軍唔駛擔心自己因為幫corp手打架而打到無哂船用玩唔到落去 （當然自己有一隻特定既船想用另計，呢d係私人野）

搶挖珍貴礦

爆左大6仔架艦就一邊恥笑一邊睇返佢架船值幾錢啦...暫時每30000 ISK 對1 PLEX(0.25 HKD) 左右

親生造出自己用架艦既喜悅

造艦要三樣野:
BLUEPRINT (打怪打到殘骸/CORE再REVERSE ENGINEER 出黎)
MINE: (礦工掘出黎既礦,要真係渣架船去掘)
PLANET RESOURCE (掛機所得既資源,唔使親自掘,但要自己去拎,但好珍貴個D就要冒險去危險地方收集返黎)

EVE ONLINE 船隻既大約造價 , 打一場戰爭係真係肉痛!
再講一次,重課同無課既分別,只係佢爆左船,可以比個筆錢黎買過架新既,而佢係唔會係戰場上壓倒性強過你

呢個表應該有用

礦物資源價值

有人問點樣可以唔爆船避免損失,鬼佬咁答:

Don't undock.

If you do undock, don't leave highsec and don't get into combat.

If you do get into combat, don't fight other players or ships of a higher tier than you.

If you do fight other players or ships of a higher tier than you, don't be in range of their weapons.

If you can't follow these simple rules, you will lose ships sometimes.

Budget accordingly.

鬼佬話好耐無咁沉一隻game

無限體力 可以少到禁幾下
又可以多到廿個鐘

不過如果入我地公會，遲下有d野要大家幫手，一日可能都要半-1個鐘 不過都唔使日日都要
可能係一星期要你幫手交d礦咁

你鐘意一日內攪掂 六日唔玩咁應該都ok

1) 一開始揀咩淨係個樣有分別,用咩船咩武都得,係無分別
2)可以,只係會晒左少少SKILL POINT, 不過其實由小型武到中型武同大型武,用既SKILL 都唔同,所以你玩完小型,轉中型時係可以轉過武,建議你唔好升第五層住,頭四層都唔太多SP
3) 暫時分成海戰派(要細分都有坦,補血,DPS,不過要後期少少),掘礦派,造船派,外賣仔派,炒賣派
唔會唔到MAX, 有時間有SP 就得
4) REDDIT,同埋入公會問,同埋睇我打住個堆唔知有冇用既野先.....

新玩想問，點先知combat啲怪我夠唔夠打
你睇下自己用緊邊種tech 既船
再睇下打緊邊個tech既任

同tech應該都ok的

如果係打cosmic ananomoly,打同級既medium或small應該都打到（睇最係個個數字）

造船賣礦成本效益

你咁樣洗板好難唔block同report你喎
對抗干涉個體自由既政治原來都要干涉個體自由黎對抗

繼續

你咪屌 同洗板係兩回事

咁你講咩干涉個體自由啊，on99

其實公會抽稅會唔會太重？（20%）

挖完礦公會又冇優惠收礦

要跳到老遠賣礦

比人打爆船又有得claim返

尋日都有人反映過
而家班幹事都諗緊幾條橋睇下點回饋會員/減稅,希望盡快公佈

抽水抽返黎既係咪會落哂你地手

無知問即係點拎？

有冇ac借黎dL
申請唔到美國地區 要電話認證

仲係工會到,筆錢無人郁過
管理層話係用黎建立軍需品,星站,送工業船比礦工,奬勵PVP,請人巡邏等等

1set as destination> 設為目的地
2左上, AUTO PILOT>自動飛去目的地
3禁LAUNCH, D 礦會射出太空比你執
4最後係右邊MENU揀LOOT,就會見到D礦

IOS? AN?
IOS電話用返香港電話都得

Pc版好似有得建造收費jump statuon，唔知呢度有無呢？
有得大吹會方便好多

話說樓主頭版要改啦，1plex=100000isk

打錯哂d字，jump station同大跳

寫個時先1=8000

應該都有

頂,我手持成億ISK,諗住靜左成星期無入貨

我賣cog skill搵左50mil isk

我都啱啱開咗IOS US,用香港電話就得

Cog skill?

商城加技速果3個技

都唔係既 初初打plex真係好易 每日1000up

多謝 跟住我手上d礦可以放比邊個

意思係sell佢就要我課金

一開始簡咩族

Hi. Id uncleInifity已入左公會。
但係dc仲未批我。好多野想問。。

又成堆船係家園封門 好彩無事.

係咪做佢個19會員先有得賣野

冇會員要去trading centers

大叔？

想問destroyer裝唔到drone
話無module 係點解 mk3 drone黎

我都係

邊隻船，要睇睇fitting有無drone slot

多左個敵會，岩岩我地組團去玩捉迷藏，比人70km爆盾好彩無沉

要半夜做gogovan先有大單接

到宜家都唔識接物流單
究竟點接
用緊部送既4級驅打4級異常
都打到死下死下 賺錢好慢

物流搵唔到大錢, 係可以接完十幾分鐘唔洗理由佢自動送

我會有咁遠去咁遠既交易所, 少D人搶單
然後接有咁遠得咁遠既單

不過多數都係叫你送返去"吉他"

然後又飛返去

想玩
但係網易出品有啲卻步
支國企

Jita 我直頭set左避開呢個星系
完全唔想去塞車
塞一塞車最少夠我挖半船礦 😑

近排易入左好似，我因為唔想mon住畫面先做外賣仔

愛國愛港支持警察, 歡迎志同道合既藍精靈一齊玩

咩武器可以屈到咁遠

因為吉他 長期有人高價收野

係呀

去trading centre就放到
Market 右邊下面 搵最近既站去

無所謂的 鐘意就得 咩船都用到 無分別

鬼佬日頭

冰島ccp主開發
同我地用蘋果手機但有零件係支國做一樣

禁完都唔識搵
見到咩turrent none missile none drone none

睇呢個位,最左邊個數字就係DRONE數目

原來要咁睇 唔該晒巴打

唔好客氣,有咩即管問

需然我未必答到

正版授權支那驚嚟，冰你老母

講解武器射程

T8 ratting有elite船可以射70km missile

youtube captain benzie 解釋每個方面都好清晰 用左幾日睇佢d 片 獲益良多

係 佢d片幾正 好值得睇

話說唔入公會有冇得join discord? 見到呢個po 之前已同其他外國fd 入左另一個公會 都想同香港人一齊打下

呢個我唔敢講 你可以試下 睇會長o唔ok
我覺得都無咩既

鬼佬瘋狂讚嘆eve echoes

we

工會一位成員被支仔突襲，殺完仲恥笑佢香港人既身份

我地正準備組成強大艦隊還擊 連續幾日屠城見支仔就殺

今次行動會聯合鬼佬各盟大齊屠支 大家快d加入我地大家庭 屠支

打爆大陸仔就欠你一人

快加入打爆大陸仔

今日開始準備屠支,快D黎加入見證大戰

唔比人pve 集中精力打大陸仔
不過已經改返20
等再開戰再改

會內大佬：

你有無諗過，係你返緊工嘅時間，你嘅isk 都可以有正增長？就好似我依加打緊字咁，我都係賺緊錢。點解咁多人玩左咁耐都好似賺唔到錢，船嘅問題？nope。基地位置嘅問題？nope。無課金？nope。唔夠靚仔？nope。你缺乏左一個全自動嘅平台，而呢個平台我可以教到你

discord係咪要等人批。

問問先

新手唔係好知要做咩 有冇詳盡啲既新手教學
Btw加左入會 kidout

我地開始整緊詳盡d既教學
暫時建議入discord問或者係到問

首先要決定行海戰定工業路線

已收 請睇mail

申左LBTY同DC
想問點改名? 要加.LBTY係前面?

Game唔使
Discord 加[LBTY]

你game id係？

打爆大陸仔

唔使重課 輕課都談唔上既正game

準備出發殺支拿仔

可以賣 但要去trade center 先賣到
唔可以用contract賣

買船好鬼貴
想自己造船
係唔係買咗藍圖
之後一次過批量買材料就得

3叔下載唔到隻game 又無apk點攪

如果你自己唔係攪工業 建議係公會discord 叫人幫你造
班友好鬼好人 平過市場好多賣比自己人

Android down唔到可以試下
taptap/apkpure:

@here
**Best Screenshot Award!**

We love to see you fly, we love to see you blowing up enemies, we definitely love to see you participating Corp events more! If you took a good shot of these, or simply anything interesting or visual stunning, send us the screen capture and we will reward you for the kind sharing 🥳

Use the screen capture function in the game to avoid showing unnecessary UI and location information. The competition will run through a public poll on our mini website and please follow the below instruction to submit your work.

Instruction: **Rename the image file with your in game char name + _01 (or 02/03/04/05) (e.g. skymount_01), and drop the image files here, email address is not compulsory, you can just fill it with abc@abc.com **

Submission deadline: **UTC 2359hrs on 21 Sept 2020**
Poll period: **UTC 0800hrs on 22 Sept to UTC 0800hrs on 24 Sept**

**Oh yea, the rewards, right?
Winner: 25M isk
1st runner up: 15M isk
2nd runner up: 10M isk**

P.S We reserve the rights of unlimited usage of your submitted works for non-commercial purposes.

For any queries, feel free to reach <@!743774681147899924> . Thanks.
<:zzzLBTYLogo:657836000348864543> <:zzzo7:744312431253258380>

遞咗application等批
Game name: Gnohcleon

已批

生產設施又係咩？
點先生產到

生產設施？ 應該係講件貨生產出黎既地方

生意要有藍圖 礦石 同 行星資源

we already receive 6 creations from 2 members! you can view the page here:

For fairness, I will upload all the creations after deadline. But I will update whether I receive your creations at the bottom of this page (daily or bi-daily) (with the date i update the list), please contact me if you had already submitted but don't see your name there.

諗住行戰鬥路線，有無D咩Skill係公廁必升?

戰鬥要先揀好一隻武器

不過佢係由小型到中型到重型用既技都唔同

即係你初初升左小型激光,去到用巡洋時小型激光又無用,要換中型激光咁

但盾同甲防呢D就通用

所以武器唔好花太多SP(都要花), 甲可以升多D(通常用甲就唔用盾,我地地頭比較適合甲)

Thanks, 我就係未諗到將來玩咩船，但升TUTOR要升D技上LV4所以先升D通用技先

睇Youtube鬼佬教用T4 Frigate打到T7既船，諗緊去唔去

Frigate 1v1 pvp好強,打得勝重型艦

但打怪就唔夠重型艦高效

咁似乎都係正常咁上好D....

岩岩先上到T5, 儲錢買Caracal Trainer

呢隻如果你有月卡,第六定七日會送

IVANDOM:最強監視,殺滅外來挖礦者, 居家旅行必備!宇宙銷量最高之一!

IRONMAN:
開始上軌道喇，前期死慳死抵捱張月卡同錢買t6 既成果:rofl:
之後狂解story前置任，每晚用幾個鐘打一個story ，每日都幾千萬進帳

背景資料：
公司每星期會進行船隻量產，所以我地需要技能專家幫手搞工業。
如果你有打算專精某一項／某幾項工業技能，請填“是“並回答下一頁既問題，我地會係量產果陣搵你幫手做特定既野 (例如大量煉礦，大量印藍圖，大量某種製船，etc.)

你既專業將會為公司帶黎巨大既幫助! :zzzo7:

想問下點樣先可以做到導彈射程去到50-100km

首先你要用重導，放棄用中快導打細船既優勢，再加2部制導computer, 再升幾下技， 同用有加導彈速/時間既船

咩武器射程最遠

最逺無人機 第二飛彈

> <@!743774681147899924> 無你地PVE賺咁快, 儲好耐架!
<@!663411050607280138>
我賺埋都唔夠爆船

礦工點幫公司做野? 依家成都係自己採完礦賣上MARKET

採干焦岩做任
成日比人爆
新手保險券都無咗十張
但係又無$買t5船玩pve

Corp material purchase scheme

:one: Introduction
We are buying materials (including minerals, planetary resources, ship wrecks, data-cores) from our corp members each week in order to facilitate our industrial pipeline. The collected materials will be used for various manufacturing purpose including mining operations, PVP operations, and taking manufacturing orders from individual members (available later on).

:two: How it works
- Each Sunday, we will announce a checklist of resources to collect in #manufacturing. Please check regularly and see what is needed from the corp
- Prepare your collected resources and place them in our office in Null sec
- Send a private contract to the following collector-in-charge, according to the type of resources:
→ minerals: @[LBTY]Nokturnal (in game ID: Nokturnal)
→ Planetary Resource / Ship Wrecks / Data-core: @[LBTY] Cowcow02 (in game ID: Cowcow02)
- For the contracts:
1. Do not set isk amount to receive in the contract, as we will calculate the payout accumulatively
2. Type LBTY as the contract description to make it easier to distinguish that it's a corp purchase order
3. Set the expiry as 1 week to play safe
4. Please try to consolidate and send the resources 1~2 times per week, it will reduce the workload for our collectors
- On every Sunday, our collectors will consolidate the contracts, and issue payout contracts to all contributors for the isk, as 80% of the resources' market price.

:three: FAQ
1. Why selling Corp but not the market?
- It helps our corp to gain the ability to carry out mass production of ships for various purposes, and ultimately benefit the corp as a whole.
2. Why 80% of market price?
- It's because the logistics is way easier to sell in null sec office then moving them to ITC, as well as the 20% contribution rule.

Reach @[LBTY] Cowcow02 if you have any questions.

Cheers

公司有長期收購項目:
係呢到拉落少少會見到個採購項目,掘到個D可以CONTRACT賣比公司

個-2 太樣衰
改返岩:

睇到啦, 無限量收礦物, 正
我唔明係點樣放入公司倉果度?

好似係CONTRACT 賣比某人,我問問有冇詳情先

新手留名

快入會, 大量缺巴打殺支

殺支殺支 快入會

搵唔到個會 係咪我做錯事

LBTY
試下大階

係要大階先搵到架

快快加入殺支

點樣contracts 賣比公司？

申請咗 不過仲未係好知點玩

首先決定玩工業定打怪流
頭兩三日做下佢既任務等升
礦工同打怪都體驗下先

之後䀆甲量係喝到或者discord 問

Btw, game id？

Carson16

諗住挖礦

入左discord得waiting room

有人收左未？

好呀 大量需要工業家

要填左張入會form 先 然後班兄弟會拉你入discoed

好似係

等緊批 填晒野啦

幫你催催XD

好似未

之後比人狂爆船
又反擊唔到
又走唔切
睇着比人爆

可能被人REJECT左,再申一次,打個LIHKG 入去

唔太慣可以係高安挖住先
高空打唔到交

低空一見到非礦船黎就要走,而且要配防反等FIT

可以入DISCORD 問下

另外有公司人平賣/送住礦船比新手先

干焦岩要0.4-1.0
無得高安
返緊工做緊野
到想走已經走唔到

我返工爆過四次T6巡...共勉之..

遲下應該會有多D挖礦活動係連埋戰船守衛一齊出發,記得留意

批了

Discord點先批

填埋入會張問卷應該就會批

填左啦

大家可以唔洗玩了
原本以為有ccp就冇時
我係見到公會入面有人吊緊網易
結果連打「網易」都變***
之後係點 可想言之

尋晚更新左個patch之後 好難入game
有無人都係咁樣？

我自己就ok
但都有唔少人報告有問題

我尋晚到宜家都係
一係入唔到 一係入到去都一樣lag到斷

我暫時又完全ok wor
我ios
你？

iOS同Android都有試
初頭以為網速問題
但係下載150Mbps 上載40Mbps
都一樣係咁

希望快D有人攪攪佢

正game 快打大陸仔

挖擴挖到好眼訓， 一日挖幾粒鐘望住個mon

好快會有和你挖活動

今日五點會有

幾時有中文

快入會

申請左 不過禁錯制declined

再批左

多謝🙏🏻

🤧🤧🤧🤧🤧🤧🤧🤧🤧🤧

請問點先賣到野

如果未有月卡
要去最近既trading centre
Market 右邊左下個到睇最近邊到

唔該

入左會未？ 好多痴線佬成本價賣船
工業船好似仲可以用住先遲d先還

入左會啦 不過未決定玩戰鬥定掘礦

呢個唔急 t5前都可以體驗下先
到t5決定

Intertex:
第一次見到壓縮礦場……
每粒礦都係採幾輪就無哂
不過好爽，一船頂十船礦

我裝左隻game啦 係唔係用英文名好d 用中文比人誤認係支那人就慘

係 一定要用英文字

中文名會後悔

隻game無任何途徑改名

收到 用遊客帳登陸住先

玩支那驚分得咁細做咩，都係支那仔

我依家係咁打際遇 唔知有咩可以做

頭兩三日掘礦同打怪都試下先 睇下興趣係工業定打交個邊

決定左方向再加強

完全新手 唔知做D咩好 係咁解任睇下點 好似都幾多野攪

我想問SET戰鬥距離 係唔係每爆一部機 都要手動SET一次

跟呢個set 左先
然後就只禁orbit 唔使set距離

我試多次 岩岩set左但無禁一次佢直沖去敵機到

我既做法係set好以上後

Lock> 右上㨂想打既orbit〉 再禁多次想打個隻attack

好 試下先 已入會

新手留名，夜d放工試下先

第一件事入盟,好多人慷慨送野同解答問題

會員 #52939 地剷霸權
支那打手嚟，佢力推支那驚

諗緊入唔入坑？
大家係用中文定英文玩？

一半一半,

我係英文

隻GAME好正,又唔使重課(月卡或者唔課都得)

爆左個t3 inquisitor
咁就一張月卡

打到咩正野？

6張missile firehead rig bluprint

*warhead calefaction

支那驚仲諗，除非你係支那仔啦

想學英文有無幫助

少少都有既

ic 呵呵

玩支那驚學英文

已刪game 退遊 qq

一玩沉迷左，隻t6玩左2星期未爆，感動

超正隻GAME,又唔會重課

有冇新手教學，挖礦點挖，飛彈又炸唔到d 礦
又唔知點合d 新ship

控礦要係主武器個格到轉用挖礦頭

歡迎你入公會,入面有人詳細教玩,仲送埋礦船比你快手開始上手

啱啱down 完黎玩 完全都唔知做咩

入盟係到問或者係盟問 大把人教同送野

入公司大把人教你。
依隻唔似其他即食短炒game千遍一律

啱啱入左 有冇休閒路線玩

申左入團
ID: 盜雷師

點賺錢先最快 依加玩個啲際遇好慢

最快係同人組隊打故事/deadspace
但應該起碼要t6

點都係組隊打最快，可以問下人

挖礦

用v3

挖4日就有張omega

大約搵到120m左右

點解會賣左俾大陸營運？

大陸佬出得起錢掛
但大陸佬被人當狗

又無官方download
入到去又被全世界圍屌

v3係咩黎？ 工業艦？
同埋要係邊個星球挖？

有軍團人問我from邊度
我打hong kong都比隻game ***咗

Venture viii

無所謂啦, 我地玩得EVE都認同香港係中國既

成個團無人認同
專打大陸仔

google app store 搵唔到既
邊隻先係

要apk

而家去到咩版本?
Discord又要填form 申請先比入...我連game都未裝到

Apk應講該好耐無update 過
用追第一頁個link都ok

入盟好易 form都好簡單

填左等入啦
唔多識用discord, 應該無寫錯既

申左DC,你地駐地係邊

入DISCORD 講

其實我加左IOP,新黎唔識規矩,加DC無表明身份,可唔可以入DC齋傾計?

只可以係waiting room
同iop 一樣

IOP尋日比人偷左個ststion

係,好似GEN?上晒新聞